[805］警告！同溫層危機

我見到好多post話身邊好多人都支持罷工
唔好放鬆！！
雖然我都見到今次罷工影響範圍大左好多
大公司都有相對應措施例如
停上堂、停送貨、出指引
但未夠嫁！
我今日請假星期一罷工對不起，我是社畜我老闆二話不說就批左
因為佢連805罷工都唔知

記住！！唔好放鬆！
自己文宣自己做！！

Pish

順便幫手投票

光復香港 時代革命

仲有好多基層老人淺藍可以拉埋黎一齊罷工
每人拉多人兩個
我地就會多一兩倍人一齊罷工喇

各有各做！！！！！
不論勇武/和理非！遍地開花 百花齊放 接力運動！

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
絕對係路軌練跑
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

樓主我地需要一班想脫離同溫層既巴絲
Please join us.
[脫離同溫層] 招集跨區公民記者